錢照收 嘗試投放資源搞分化有冇得諗？

一直以黎只有正苦派五毛分化我地 手法層出不窮 數量更加唔洗講勁撚7多
以其人之道還治其人之身

有冇得諗 集思廣益？
如果唔岩聽由個post沉
岩聽幫手推下

好初期有嘗試過分化冷氣房黑警同散仔
但力量好細同唔持久
除左黑警 分化其他所有紀律部隊？
扮為佢地覺得唔抵 加人工/資源少黑警咁多

9up 試下推
唔岩聽由佢沉

冇話唔得，但可以點集中資源（邊個夠膽做），唔集中資源又係冇用

多年五毛經驗 24 小時有人9up 分化 專業打手 有意留tg 報價

功能組別最後一個月，決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口 (附懶人包)